出到黎有咩做？人生好灰

為咗屋企人去讀會計，但本身對會計冇興趣，反而因為自己嘅夢想係起一間自己嘅屋而想做地盤，加上我有同地盤佬裝修佬打開交道，好鍾意佢哋嗰種攬頭攬頸真誠嘅職埸友誼，鍾意自由自在，鍾意走來走去體力活……我唔想繼續落去，唔想出到黎做自己唔想做嘅工，有冇巴絲可以比啲建議我？

啱啱出咗gpa 今個sem 得 3，轉department得唔得？ 好灰

做咩都係死

為左家人而簡科真係累死自己。。你d家人好明顯係為左自己將來利益

係，想揾多啲錢，佢哋迫我番工但係話唔係貪你啲家用，此地無銀三百兩

佢地緊係想你搵多d錢啦，點會理你做會計做到成隻狗咁

做會計一步一步考試咁上
幾穩陣踏實